[黎明行動] 㩒lift師

① 0730後先玩
俾手足出到去

②記得由G/F㩒上去
由頂樓㩒落去效果冇咁大

上最高層一次㩒晒所有層咪得

你由頂樓㩒落去 每層入𨋢嘅都可以順住逐層落 但係由底㩒上去 每個入𨋢嘅都要等部𨋢上到最高先落得返地下

因為人人都係由頂搭去底出去

如果㩒頂至底
只會好似黨鐵原理咁站站停
人人都可以上到班lift離開大廈

反而底至頂 就可以消磨最大時間
令班lift長期處於逆風

當然 最屈機係兩樣都做

幫推！

起身㩒𨋢喇！！！！！！！

自推

① 0730後先玩
俾手足出到去

②記得由G/F㩒上去
由頂樓㩒落去效果冇咁大
當然 最屈機係兩樣都做（底樓至頂樓 ＋ 頂樓至底樓，上落風都逐層）

你講緊咩

想比藍絲打死咩

腦細，我等lift搭lift都搞左半粒鐘
然後一落樓條巴士隊就100米
點返黎呀？

手足槍都中埋仲訓緊喺醫院 你㩒個𨋢都話驚比藍絲打？冇野呀？

屌有幾難明呀
如果由最頂禁到最底，意義唔大
原因係本身每層都有人搭LIFT
就即係大家平時返工搭LIFT落地下，都已經層層停架啦

如果最底禁上最頂
因為冇人會搭上去，所以就可以令部LIFT 白停

其實一樣， 只係睇我出門咁岩撞正部lift 係咩位置姐
如果我出門部lift 剛好係頂層， 我都只係等佢落去

btw 公屋一部lift 得十零層，我俾你禁哂每層， 如果有人係入邊快禁關門制既話， 我諗部lift行哂十幾層都唔駛5 分鐘

push

藍絲有刀 我怕腸都出

盡做啦！拖得幾多得幾多

比人打死都似

住多樓層嘅終極和理非！你地棟大厦差一個㩒𨋢師呀！

升降機煉獄

你唔識等架𨋢冇人先㩒架？

玩lift開心
重拾童真

係喎

冇人叫你㩒完留喺𨋢入面架聰明

推！

pushhhh

㩒KLM !!!

pish

真膠定假膠啊

推

㩒個𨋢姐 求下大家

垃圾

夠鐘㩒𨋢喇

差你一個bell boy咋

up

留意返 好多款𨋢𨋢內掣其實係可以有唔同方法cancel
不過外掣就無
想玩可能真係要行樓梯

重拾童真

推你地班小學雞

手足一定有上連登睇呢個post，知道7點半前出門?
黃區好多成座都黃
唔明點會有人諗呢d 殺敵500自損3000主義出來
一層樓40幾50層行落去都係10分鐘
點阻到人返工
只會令人遲到

童年回憶

2個人，
1個係頂樓入，㩒晒，出𨋢
1個係地下入，㩒晒，出𨋢

Push

完美

起身襟lift啦

bump

光復香港

新 lift double press 可取消，施法前試一試咪浪費時間

其實唔係新唔新
每個牌子都有唔同取消既方法

唔係安息日都可以搭Shabbat Elevator

手足行樓梯當熱身啦

跳樓

唔好搞警鐘呀，會搞到啲消防出車，又唔可以搭lift ，條路更加塞

比人屌到仆街
又私了人

香港早晨

外掛級

已經有手足開始緊

推1

正

等緊7.15分就去禁🤪

tk手足

仲有個建議 係放雜物係個lift門😆等佢係咁閂唔到門（係其中一屠樓）

Hold住部lift

但應該好快會俾人清走

阻得一陣得一陣呀
一陣仲諗住倒瀉可樂🤪

住宅lift只有向下行

深水埗好多狗 on99企係度🤪🤪🤪

黨鐵扶手電梯師點睇

唔係最好某層塞住部𨋢唔比佢閂埋 再加層層禁咩

下次禁lift算

有啲樓看更控制台可以cancel

咩都試下

你真係好撚垃圾 撳個𨋢都叫春咁款

Bump

人呢

問題啲住客唔會知點unlock

禁左次啦 倒瀉埋罐忌廉🤪
見啲朋友自己住個到都有人一齊搞
我個棟得我自己一條友

某一層搵嘢攝住個𨋢門

啱啱㩒咗一次，但唔知點解唔可以㩒曬全部樓層，淨係㩒咗一半

好撚多傻閪沖出黎7

p.s.一幢30層高
由G著哂燈上去
有人底層入lift 係一層層帶撚到佢上30樓

雖然要返工既始終識出lift 落梯

但住高層人就等耐左lift 亦都好難會簡行梯

「黎明行動」低風險新職業 - 搬屋師/升降師

其實搵人係自己最高果層禁lift 用野卡住個禁lift制

加一呀

撳咗40層

推呢個最基本可以做到

跟人民對抗 唔會有好下埸！！

最重要係底上頂無人係入面㩒閂門，要等佢自動閂，大家千祈唔好係出面等佢就黎閂埋既時候㩒番開佢